祝連登巴絲打情人節快樂！

關於派口罩，我支持剩係派畀手足，歡迎入嚟屌柒我

緣來木偶💕

祝兒登情侶都係兄妹

祝大家情人節快樂，身體健康